返工路上遇到仆街行為

屌你老味班港女港嬸，閹人港男，返緊工，行緊地鐵，永遠行得慢不單止，仲要望撚住部手機，阻到條路塞哂。有d唔講唔知道你仲以為佢慢慢行緊cat walk. 有堆仲仆街，過緊馬路仲慢吞吞，搞到後面d人轉燈仲過唔到，點解香港出撚左呢班垃圾，港女尤其特別多，㩒少一陣電話會死？

不能同意更多，只係香港實在太多人，仲要一日 150 加水客，真係地獄黎

其實香港人用遮，ATM同行路係應該再教育，反應慢到以為佢地係秦朝穿越時空黎

呢班人送到送哂去沙咀比人拋落樓都唔抵可僯。

尋日係地鐵排隊上車，前面條港女臨上車企左係度㩒電話，其他人湧緊上車，攪到我差啲上唔到，dklm

比我一定屌佢。

直接撞埋去啦on9

香港地女人大哂，從三歲到八十歲都一樣

男人撞到女人係男人吃虧

係唔係讓緊人落時再覆下人呀，唔好屌錯人
唔係繁忙時間咁急衝做咩

無人叫你撞到仲要回頭望

一句非禮就收你皮

女仔無論返工定行路都可以狂玩手機
男仔玩手機會比人屌

咁你會應佢?

返工放工時間紅磡站一定多仆乖！
返工轉西鐵，等啲人出晒，班契弟自己一踏撚入去西鐵就頂撚住條路，放慢腳步行，但係後面成班入都涌緊入去！

放工仲仆街，西鐵轉返東鐵，一開口成車人都未出到去，一班廢老蝗大媽就大大聲咁衝入黎霸位 逼撚死

輪椅撚返工時間落樓 我屌你老母

有時返工前去存錢機入錢

前面明明得一個人，但係入人仔可以入半個鐘

食完早餐返去仲見條友入緊錢

最撚憎d人排隊上巴士掛住禁電話然後d人已經行前條撚樣又唔行 最後要開聲提先行前